比房署捉到養狗扣分點算好？

還返間公屋出黎就最好啦

十幾年前已經話你知公屋唔比養狗。
比人捉到話就賴政府逼你遺棄 Goodest Logic

你班仆街成日係度道德綁架，講到扣分即係逼人棄養，完全忽略自己先係罪魁禍首。當初你無心動買左隻可愛既狗仔返屋企，就唔會出現棄養甚至人道毀滅

住公屋仲有錢養狗？順便幫佢做埋資產審查，收翻佢間屋啦

同狗狗一齊搬出去

咁愛錫隻狗就搬啦